張鈞甯呢輯相靚能到卜街.......

短髮

長髮靚好多

有啲似mansonvibes

我真係唔明你會鍾意佢啲乜

短髮>長髮

ok...

年紀太大了

綽號姣婆四
真名?姣婆四

短髮女>長髮女

令女唔怕年紀大

其實佢個名點讀？

張鈞甯(通寧)

扮桂錀鎂
收收皮

佢>桂錀鎂

Agger

桂錀鎂吹大左 馬賽黎

張鈞甯有氣質好撚多，五官又靚，書香世代，由內靚出嚟

張鈞甯長短都carry到

靚係靚 但好瘦

中意女仔瘦

太瘦 望落好乾

唔知有無40kg

你終於有個正常嘅癖好...

我係正常人

轉曬去J 田中美奈實

不了

呃啦呃啦死變態

我學你

呢件係日本妹
大波好撚多

我冇你咁變態

同意

女神

我冇你1成變態

咩桂錀鎂唔入流

是
咁多年都唔覺佢靚

台灣no 1

屌你

又靚又有氣質

均寧。。。。

點解佢FB每張相右下角都有微博logo同名

第一眼仲以為hocc

yep

將軍令

唔去支那拍劇 屈機

會員啫啫滑雞煲#239336隻屈毛撚 肯死出嚟同我道歉未

起碼好過塊面有癦屎嗰個

有去啦